人到20幾歲 身邊個個朋友都有偷食出軌 真係覺得好心寒好唏噓

成日聽啲人笑中學雞啲情侶puppy love
其實puppy love先係最純真
眼裡只有大家 對對方坦承
唔知係咪20出頭呢啲年紀既男女 對於愛情觀都係咁
以前目標覺得搵個體貼溫柔 識善解人意 心地好既另一半
呢啲年紀個個朋友都拍拖 一個個傾計先講起佢地點樣背住另一半偷情 係床上同其他人點樣瘋狂做愛

當我煩惱緊long d點樣keep感情 同女朋友散左點樣反省自己 long d有啲咩做得唔好而分手既時候
周圍啲人就煩惱緊點樣呃好愛佢既另一半 計劃點樣同外遇對象去玩

真係覺得好心寒好唏噓 覺得呢個世界無真愛
呢個世界係咪已經變到唔偷食就代表自己蝕底
散左之後拖都唔敢拍 驚遇到呢啲人
呢個世界幾時變到咁
其實應該本來就係咁 只不過我大個左先發現

話明puppy love緊係最純真啦
其次 你係出邊點玩都好 你呃到一世就得 因為無人知/人地唔知 其實等於無發生過

係咁㗎啦，有撚計呀

佢地既心態可能就係 依家唔玩幾時玩啊

這個世界最壞罪名

你識埋啲咩朋友

咁先正喎

人愈大就愈覺得大人世界好複雜

中學嗰陣望住個男同學點樣點樣追個女仔，一個月、兩個月、三個月咁準備禮物仔畀個女仔。

後尾個男仔讀U，個女仔讀asso。個男仔出去exchange、intern 識到好多人，開始將自己女朋友比下去。明明其他人眼中佢女朋友已經好靚，但佢都係嫌自己女朋友肥，仲偷影個女仔著泳衣相畀其他人評價。個男仔出去exchange，去一個地方就同一個女仔曖昧上床，話就話最愛自己女朋友，但去到外地要啲溫暖，唔畀女朋友知就得。

讀完個大學，個男仔做嘢成日出trip，越識越多女，次次出trip 都花天酒地，有陣仲會搵返exchange 嗰陣啲「暫時女朋友」重溫舊夢。

最後仲要嫌棄自己女朋友，話佢跟唔上自己腳步飛埋佢。

最撚無奈嘅係，飛完人，又係咁stalk 人ig facebook。啱啱分手嗰排仲話好內疚，話嘥咗人最寶貴嗰幾年青春，但每次出trip 都係繼續食女。

將成件事同返中六嗰陣嘅我講，望住佢哋個sweet 樣我都唔會信。到而家睇住佢咁嘅經歷，好難再相信廿幾歲頭嘅男仔會想一生一世。根本就無貓唔食魚，有女埋身唔通唔屌咩？一句「唔畀女朋友知咪得囉」，將所有事合理化，好撚恐怖。

正常人都會 唔好講到唔正常既人先有咁

以前讀書身邊好多同學初中拍到畢業
畢咗業之後就算出黎聚會都仲見佢哋好sweet咁
但近年好似愈黎愈多人分手 原因都離不開未玩夠
有時諗其實係咪敵唔過新鮮感講咩都假

唔係識啲咩朋友 事實好多人都係咁

24年A0嘅人生令我明白每一日都係考驗我會唔會做壞人,而我每日都會戰勝到心魔。

越係高調既人 越係虛偽

有好多puppy love 同初戀結婚 仔女都兩個先嚟搞婚外情

影響埋下一代人 仲慘

唉

啲男人用下體諗野未出軌
有啲就見異思遷
明明係自己見到第二條女好似正啲
就係心入面將自己女朋友踩到一棟都冇
有啲仲會直接講出來嫌人又乜又剩
係咁差嘅話當初都唔會一齊啦
目的只得一個：
就係比個機會自己出去偷食
俾咁多藉口自己合理化件事真係好撚恐怖
利申：派帽死全家

最後女朋友知道就話覺得咁做係唔想女朋友咁愛佢
真係仆街陷家產

呢個世界咩人都有咖啦

未玩夠就繼續玩
玩夠先認真拍拖啦
拍住拖周圍偷食真係好仆街

同我當年諗法一樣
但而家我已變成偷食既人

量子力學
一日未揭開個盒都唔知隻貓有冇死
所以原則上你係可以同時處於出軌同冇出軌嘅狀態

十年不如三個月新鮮感